求凌晨旺角朗豪坊返觀塘翠屏北邨方法

岩岩搬過去果邊 放工放凌晨 可以點返屋企

Google Map

旺角秀茂坪小巴，到曉麗附近落車，然後行番去

唔該

旺角藍田小巴， 係觀塘泳池落

呢個好d 唔洗行斜路

你住頭咪簡呢架搭 如果村尾搭另外果架或者n車都快 n車和樂邨落都好快

村尾 近翠楊

行路

n279?

搭N車啦,和樂村落一陣斜就到,快過你泳池行過去啦

的士、Uber

N293 要行返先達門口果邊坐，不了